陳雲：香港大學生就是沒家教、沒見識，丟人現眼

陳雲：一些所謂香港學生代表，以譴責的口氣在開研討會，要求台灣擬定《難民法》或動用現行的《港澳條例》，收容香港受難的示威者。
一來這是沒家教，丟臉。沒家教。這句話肯定沒人罵過他們吧？現在的大學教授都要他們評分數來保教席的。
二來他們還活在上世紀六、七十年代，蔣介石蔣公老總統還在的時候，有華僑政策，也有老中國的情懷。
大學生而沒家教是現在的。以為自己在六、七十年代是過去的。他們有些是港獨，卻在期待一個有老中華民國懷抱的台灣，但又有顏面與主張台獨的台灣團體一起聯盟開會。
這些是什麼人呢？人怎麼可以這樣思想分裂的呢？人怎麼可以這樣無恥的呢？
人家以為是精神病，政治上的精神分裂。
我倒是認為是扮激動，堵截了香港人在台灣的去路。是共產黨啦，這還用說。
告訴各位，這些也不全是共產黨，是香港人啦。很難接受啊？香港大學生去到國際社會，就是沒家教、沒見識，書也沒讀好，一點人情世故不懂得，ego無限大，一副鳥樣，丟人現眼。我要是在大學時代見到這些所謂學生會代表，早就動議彈劾，拉他們下馬（我在大學時代也做過）。
我很惹你討厭，是不是？對不起，我不是泛民，沒必要討好你來換議席，之後出賣你。
(閱讀門檻：人類的道德)

先記一帳。拉

128 維園見

拉

準時食藥的重要性

prof講嘅野就一定啱？
你若行得好，
就一定會有學生愛戴
道理就係咁簡單…

有無得拉佢入制裁名單？

真係唔好再擺呢條撚屌嘅嘢上嚟
先唔論幾個人嘅行為可唔可以代表哂所有大學生
呢條友根本就係終極嘅中計黨加私怨撚
所有嘢只要唔係自己提倡
就呢樣又話唔得 果樣又話中泛民計
惟我獨尊咁嘅死樣
講嘢十次都唔中一次
中得果一次又會比迷雲黨瘋狂吹奏
平時未食藥鳩噏啲嘢根本連討論價值都冇
有時間推行動post好過啦

On9

唔洗睇文。一見陳雲即dislike

有家教到

佢真係好柒煩
但post佢上嚟嗰啲仲撚柒煩

咪post啲垃圾上嚟啦
on9

垃撚圾文

陳雲係共產黨, 專燒國民黨後欄

一些所謂香港學生代表，以譴責的口氣在開研討會，要求台灣擬定《難民法》或動用現行的《港澳條例》，收容香港受難的示威者。

唔係fakenews黎嫁咩

貼陳雲post 見一block 一

寂滅左3年仲未收皮

青山派注意

呢條垃圾總之鬧云全世界，等佢啲die hard 信徒覺得自己係世外高人自我感覺良好(感覺良好下一步當然要課金）

殺渠老母臭西
條友唔係扮癲架喎

Exact7ly

回帶2018年：
陳雲致中華民國在台灣蔡英文政府，內容包括警告蔡英文比香港社運人華僑資格，同埋笑鳩蔡英文死老母。

// 致中華民國在台灣蔡英文政府。現政府如何對待香港社運人士和城邦派人物，鄙人會記住。今後的待遇是恢復正常還是惡化，我會關注。

中華民國在台灣（The Republic of China in Taiwan）是主權國家，我們香港人不要求特權，只是要恢復正常的、依照中華民國現在仍未取消的給予華僑的生活待遇。

等到那麼一天，中華民國在台灣修改了憲法，取消了包括港澳居民在內的華僑的生活待遇。那也很簡單，我們視中華民國在台灣為一般的國家，如日本、新加坡、泰國那些的正常看待。

現在是我們視中華民國在台灣為親，中華民國在台灣視我們為疏，既然是表錯情，往後我們就修正立場。當我們修正立場之後，視中華民國台灣如日本、新加坡、泰國，也請中華民國台灣視香港如中國。

最後，蔣中正先生靈柩被某些政團潑紅漆。此事是台灣的事，我一直不評論。但以信仰立場而言，就是風水命理啦，我因話提話，在此談一下：蔣公說到底是將中華民國在大陸的國本和金庫搬來了台灣，為台灣帶來繁榮（你可以不要蔣公帶來的人，但你可以拒絕蔣公帶來的錢嗎？），當然初期也帶來血腥屠殺與高壓統治。在台灣建國之後，往日不光復大陸的蔣公也是歪打正著地成為台灣共和國的不情願的開國者（主張台獨的人有這樣的歷史見識嗎？），將在大陸時期的抗日救國的蔣公或在台灣時期的台灣共和國的不情願的開國者的靈柩塗污，會對中華民國在台灣帶來莫大的詛咒與惡運。請蔡總統明察之，雖然此事已無可挽回。

開國的台灣太祖皇帝靈柩被潑紅漆，就是台灣遭逢赤禍啊。這一點，不懂得風水命理，也該看得出吧。懂得風水的台獨，該在蔣公墓前獻上台灣綠草，而不是潑上紅漆啊。這度台灣太祖皇帝的王氣給破了，往後就很難有保佑。（撥漆三四日後，蔡總統丁母憂。不要迷信，這是巧合啦。）